袁爸爆大鑊：當日侵係玫瑰園講野之前嘈左大交

傳聞
本身侵之後係有20點要講
但係因為侵既內閣同屋企人都比支那收買左
所以頭也不回就走左

而家點解美國出政策出得咁慢
係因為支那搞侵搞得好勁

諗諗下又岩，果日侵係遲哂大到
班記者等左好撚耐先出黎講野

而家唯一方法係睇英加澳日點逼番美國行前
仲有參眾兩院而家都係我地呢邊

所以唔好以為乜春反中係兩黨共識就大安旨意
美國綫絕對要認真對待，命脈嚟，唔衰得

法案係度但係侵唔用都係一個問題

川伯倫

就咁layman估，最大嫌疑係Ivanka同趙小蘭

內閣都算，屋企人

可能係佢個仆街女同女婿

我同意，但係應該唔只趙小蘭一個

對比起歷任總統，無可否認佢都係最狼死嗰個
但係對比起之後嗰D總統，佢就係張伯倫

唔係趙小蘭 佢係McConnell 老婆

似呢兩個

Ivanka Trump

後悔做愛侵力今日起轉做登登打手

嘩屌，件臭雞養唔撚熟本身又唔係冇錢

唔似趙小蘭

當勞侵本身已經冇乜意識形態既堅持
猶疑係正常

登登既話

同佢老公一樣大仆街

去支那賣樓加投資移民

南亞仔覺得呢

好想屌柒佢(literally)

垃圾侵
女同女婿又係你揀入白宮
老母欽又係你揀
支那買貨唔夠數又係你話trade deal仲有效
我懷疑支那登做總統都會硬過你

好撚真係真

盡得真傳

投資移民

難
已經初選過

Twitter/fb成日有美國本土反侵用Ivanka攻擊侵其實對支那得咀炮
本身以為國事同家族生意可以分開
但似乎唔得了

似ivanka trump

GOP無啦啦想換人唔係奇怪風黎

？？

但有secretary
唔通係冇腦陰？

內閣應該仲有

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

可能係佢 畢竟呢排McConnell 硬過碌鐵

似冇腦陰？

其實4年前佢地已經唔想侵侵選

開咗名
姆欽同女婿

如果係堅既

照咁睇, 老共又真係算神通廣大
近乎控制緊老美政界

而家兩邊都無分化嘅條件
正如好多Bernie bro都好憎拜登

佢個女去左中國大使館
伊萬卡 屌你

劉學死老豆咁款

侵侵投名狀啦
之前係咁炒內閣
炒多個啦

As expected

Obviously not Elaine la

一定會演變成納粹舊路 希望美國頂到唔好比佢黑化到

原來ivanka 先至係大豆侵

大豆侵
中國登

如果你睇Solomon Yue個Twitter
你就明佢有幾嬲

老母欽不嬲鴿

內閣？？
即係得番pence+pompeo？

白鴿都係冇好嘢

老母陰

唔只，總之出左黎講野既肯定係自己友

硬係覺得中共揸住左trump或者佢個女嘅黑材料 所以先咁肆無忌憚咁周圍搞事都唔驚美國

咩意思

主觀覺得合理可信
財長 同 女婿的確比較上親支
同埋當日係遲左大半鐘先出黎

唔係咁精彩嘛

3:30到,
納瓦羅同Pence 極支持香港

biden

佢好耐之前已經commie前commie後

應該係老母欽
其他都正常發揮
趙小蘭就算有心都唔會咁揚
會用佢老公牌頭出先岩
但就算佢係暗棋，佢兩個依家已經唔可能咁樣做

Maybe he got a new supplier for his little girl

侵嘅弱點太明顯, 連細路仔都睇得出,
商人有職業病, 注重蠅頭小利,
中共拋出誘餌, 侵係冇能力唔受到影響判斷力.

哦一定有滲透既

之前大陸話想Trump做總統
可能就係因為咁

你一跪支那只會更加得寸進尺

佢老公呢排硬過碌鐵

香港關係法 起草人之一就係McConnell

佢個仆街女婿當初話武肺只係flu
唔洗理
一早就應該收佢老母皮啦

Pompeo too

所以先話唔應該係佢兩個
其他唔應該有咁多關係
所以應該老母欽同個仆街女婿都無得雞

你睇連登成班係度大豆侵，大豆侵

就知滲透好勁

屌美國有班友仲唔明
呢家唔係支持香港抗爭咁簡單
係中國嚴重威脅到美國國際地位
仲想跪RMB

寧願拜登上
我覺得拜登份人冇咩特別強烈嘅個人意識形態 又唔係商人
反而會聽晒國會講 強硬反支

好似上面有人話開咗估 真係佢地兩個

老老實實, 比Pence上啦, 大豆侵根本唔夠硬

美國人咁醒就唔會撐BLM啦

咁都信
你真心係智將

Agger

哈

唔一定係跪RMB，可以係USD

一樣可以話商人本身大把錢，洗撚貪果雞水咁多
而家傳侵通共果啲消息流到仆街，以連登炒車經驗嚟講持觀望態度好過

pompeo

唔通信你個Ｐ牌先係正路咩

如果係既話 中國已經統治左世界咁制

佢個無良業主女婿喺蟈好似有借錢？

成個美國大部分都比支那控制左
千祈唔好拜登選到

我信袁弓夷都唔撚信你啦

其實已經係

侵侵咪唔好出手囉, 11月大選輸硬

政府姐
參眾兩院睇落都已經歸邊
證明人民好憎支那

其實理論上國會先係最有權勢嘅機構，只要入面大部份議員支持香港人嘅，邊個做總統對大方向上影響不大

Actually biden might be as bad as you thought because at least Biden will listen to the Congress

Also, warren are very likely to be his vp

又話有班精英控制哂全世界 睇黎都收埋皮

與其話侵通共
不如話佢個cabinet有鬼好過

個女係咪玩嘢 聯合其他國家搞自己老竇

如果過多五年，真係渣都冇

佢話係就係啦

而且會修復返同歐洲嘅關係
我覺得呢點其實好重要

女生外向

係warren就好呀
萬一佢死q左都有個正常既頂住

呢兩個似樣

其實biden似puppet VP先至係重點

共濟會都要奶人民幣？
有時都忍唔住笑

Pence同pompeo都夠曬硬 又夠正氣

冇老美睇住我哋一早俾人碌豬再送入集中營

你係唔係DC先

你講嘅嘢不無道理

支持拜登個啲係咪傻撚左
如果侵被收買
咁拜登一早奶左左共啦（事實係）

如果Warren vp
咁真係拜登上好過
除非共和黨換pence

歐洲其實自己都就黎散
等佢散左再修復啦 德國無得救架啦

我都係咁話

搵個戀童既上？？？

你有冇認真睇曬個袁弓夷嘅片

佢係同一條片直屌Biden 做副總統時放任南海
亦指,佢同佢個仔點樣係北京傾完野,拎住15億美金返屋企
民主黨基金,克林頓全部同中國friend到震

要睇佢vp 揀邊個 不過佢promise 過用女人 所以好大機會係Warren

但美國佬好在乎對華政策？ d 人根本緊張種族問題多過li 樣
所以對大陸硬都對美國佬選唔選佢無多大關係

佢代表republican 㗎

歐洲冇啲人講到咁有問題囉

點都好都一定唔會撐拜登呢條奶共狗先啦

亦有可能兩個都比共收買曬

但侵照計有錢咁多 我比較信侵多過戀童

係既話有可能大陸仲慘，死得仲快。

同意，宜家換彭斯上高舉反共大旗兼承諾同歐洲改善關係仲好

世界真精彩

拜登個仔直頭有份投資監控新彊D公司喎

民主黨係美國歷史上

無一個總統對共硬過

如果硬，國民黨點會輸

Biden 只係puppet VP先係重點

其實奧巴馬時間中國政策係一早定晒
當時普遍都對支那有期望 邊個上都係放任

殺人滅口 只有死人可以守秘密

Ivanka 都唔係幾好

杜魯門

戀童搞自己國民關我咩事,佢地做到野理柒佢咩

佢如果唔放權
VP可以坐足四年架喎

Warren 上對香港係好事

其實全世界都係睇腰骨硬唔硬
有啲人小小利益就會軟
有啲人就算比天文數字嘅錢佢都不為所動
侵破產咁多次
覺得佢再輸唔起
而且由佢言行舉止
都睇得出只要比到甜頭佢就軟
想起歷史留名
真心唔睇好佢

送兩條女童就可以收買佢

易過侵

唔係話侵貪污, 而係商人有職業病,一定要賺.

就係佢搞到中共贏

唔怪得佢炒咁多內閣

侵侵！

中國送啲女童去就收買到

正視下

MM有份提hk policy我知
但大灣暉好似話佢當年減過辣
不過都N年前算啦

Biden老人癡呆㗎

炒極都係同共產黨有關係

On9

唔係話要揀件黑人咩
Warren做國務卿啦不如雖然應該幾難

屌..佢講到活摘器官個度好撚恐怖

biden擺唔擺到4年都唔知
可能要入China換一換偈

個陣時個個都以為支那會改加 Martin lee 呢啲真心膠

China joe 之前有個行為我好反感

就係話重新支助世衛

屌佢啦

根本就係

佢唔係話揀女人咩

種族、肺炎係邊個都死
但現在係侵在位， 有野就一定俾人放大
加上最近甚少露面， 一出嚟就係好似去什麼宣傳
只派口罩但無叫戴，
現在講緊去到5xxxx 一日， 點繼續講係大陸做成都捱唔到去宣舉啦

的確大把kol 上網up 幾句就當教條咁信， 同燒山無分別

侵如果要贏就唯有大義滅親，綁佢個女出黎受獄。佢做唔做得出？

侵真係無鬼用 抵啦睇死你都唔會點搞支那
以後不反拜登了拜登加油我睇好你

所以只可以打支那牌
打到開戰就對佢選情最有利

伊克大使教落入到去千祈唔好飲同食佢俾你嘅野

mola mola

如果唔係301醫院點會話領導可以活到150歲

trade deal 都履行唔到，餌喺邊？

杜魯門、基辛格、克林頓三大戰犯
想要多個開枱就計埋老布殊

本地人緊張股市、經濟個d 多過大陸議題啦， 係我地緊ja ma

黑女人

健康器官 供應不斷

仲有甘乃迪

即係邊個

如果羅斯福或者共和黨其中一個繼續做總統

共產黨根本無可能贏內戰

特別係澳洲
近牌拉左個共諜同佢個議員

冇黑女人似vp 人選wor

Why not both?
Michelle Obama

愛pompeo/pence力好過啦

財長

去到50000+ , 唔係賴驗得多就可過骨， 股市已經不死身
佢㩒得低d 新增就得， 不能無可能了

巴西個傻人總統和侵在抗疫政策都有d 似， 佛系

只要distract到佢就足夠

九成九krushner
大把生意响支那

其實侵個cabinet係有少少怪
例如個衛生部長本身係律師嚟
Ben Carson明明係醫生，反而去管房屋

侵侵棄選吧啦
我幾相信中共仲有野係手

咁有趣

你冇估錯

美國未有證據係唔會開波
最難既一樣野係要係中共手上拎到有力證據而又拎到出黎

杜魯門已經死咗大半個世紀

甘迺迪又做乜嘢 佢直頭全個家族俾人暗殺喎

登咪搞啦
奶到fat fat聲
不如做多啲文宣到美國
始終美國係民主國家
美國人想唔想反共 trump幾想反都無用

總之民主黨千奇唔可以信

一信就仆街

佢因為私怨 搞到kmt輸咗

家族：Krushner 同 Ivanka
內閣：財長Munchin

個Preview

就係太鴿派先會死

其實好多都唔識

轉移視線就係咁用架啦

Ben Carson 佢應該好清楚黑人區面臨左啲乜嘢房屋問題 因為佢自己都係起黑人貧民窟長大 後來成為醫生之類嘅專業人士 而唔係娛樂事業

同埋根本美國人本身都唔係幾理
好難做野架
但係依家死亡數都無回大升
已經係好消息

真係冇仇報

淨係識Warren

個講法唔係一直話侵只想搞貿易逆差，係pence,pompeo,sbragia個D對華強硬咩。幾時又180度調轉左

上面十個有九個民主黨

唔當好消息點炒股

共和黨都有兩件布殊

炒人係因為啲人同佢啱意見
睇bolton點死就知

但細布唔係因為911要對付中東所以先俾咗機會中共？

冇調轉呀
唔係Pence, Pompeo, Sbragia逼佢
侵唔會對華強硬

而家就係另一方面有人搞佢

老鼠屎

列根呢啲先係做到野

佢都唔洗對中國太nice…

細布集中對付拉登

陰謀論可能同中共有關

唔係話唔信
但真係睇定啲先
始終得個講字

因為你問我對香港而言
民主共和兩黨候選人都唔係話超好
近期black同肺炎 trump做得差
但去到debate 我唔認為trump會講輸

好撚大禍

所以兩黨一樣有好人有壞人

民主黨有邊個好

你數數

Franklin Roosevelt

搞壇古巴飛彈危機喎
咁都叫軟？
只不過當年對手係ussr唔係支那

皇天擊殺袁弓夷
袁弓夷係生意佬，無可能反共，高調反共都無事擺明收共產黨錢

愛彭力
彭貝奧 彭斯

大豆侵

Trump trump選到先算啦，
肺炎又未搞掂，
失業率又高，
中國單deal又彈出彈入，
搞到今時今日，中國肯依合約入曬你d大豆先算啦。

叻極咪美股高位
又同傳媒唔啱牙，
想連任都難

殺甘迺迪最大疑犯係共匪
分分鐘甘迺迪咁硬先會比人殺
佢類似pelosi果類，不過勁過pelosi

好快有第一個中國人美國總統

點解美國咁撚廢

Apparently he’s going to pick Kamala Harris

我完全睇唔到你個假設同結論之間個邏輯係邊 可唔可以解釋下

全部都係靠關係搵錢買位

你睇吓個佢個教育部長

話時話我留意到唔少陰謀論成日借啲意吹奏中共

特別要點名嗰個唔知乜鬼真知識頻道 喺香港錫安教會嘅人 即係九七年叫人飲雙氧水嗰個 12年叫人望太陽激發松果體 仲話咩要返大陸西安
03年話謝婉雯會落地獄 （只不過咁岩當時有幾間教會嘅聖餐觀唔同 但都唔關佢事 因為香港錫安教會係異端教會）

Woodrow Wilson?

Exactly

突然出黎反侵？連登風向即將突變？睇定d先

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，在提出公投自決同時，另一方面甚至曾經提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

大家小心

我唔係叫大家唔好信佢，只係希望大家保持獨立思考同懷疑態度。生於憂患死於安樂，幾多手足因為懷疑態度唔夠比鬼捉左，大家仲唔learn a lesson？

一個商家佬作為政治素人，居然只係短短幾個月爬上位得快個其他人包括梁天琦幾年既努力？而且居然完全無比支那搞？而且佢宜家先出黎目的係咩？呢d都係我好有懷疑既問題

我絕對認同佢嚮國際線既能力同潛在貢獻，但現階段絕對唔適宜義無反顧信佢，觀察多幾年有往跡可尋先可以考慮完全信

在此我並不針對佢一個人，因為任何人提出或曾經提出要痴埋中國呢d言論都應該特別標示，以資識別，加以提防
因為痴埋支那人本身就係非常危險既主張，係大中華膠+大一統+中國人身份認同+封建帝制思想既產物。
稍為用下腦都知道，以支那賤畜奴性，支共收皮好可能只係換下一個朝代，換個皇帝話事，香港痴埋去實一齊變failed state。係比支那人（支共or非支共）滲透或者大中華膠廢老先會提出咁on9既野。
1.歸英2.美國託管3.獨立，呢d先係香港正常有腦人會考慮既野

冇邏輯
段鳩估
純粹覺得要硬侵侵可以一早硬
唔需要搞到兩面不是人

可信性低

被槍殺原因之一

同蔣經國行太近

其實唔係一開波就唔好介入美國既選情咩，大家唔記得左?

甘迺迪死前曾經批準轟炸中共核設施

之後詹森取消左

DeVos is married to former Amway CEO Dick DeVos.

佢好似唔夠senior 咁雖然又黑又Asian 又女人

不過最重要係 佢有冇為香港發過聲？

有條P牌一有袁爸post就不停洗版想抹黑, 全部都copy and paste
蟈家機械又出動, 更加證明袁爸d料係堅

上網search到佢有co sponsor 民主人權法 應該唔係奶共嘅

Blocked long ago

係咪唔記得肺炎搞到佢哋雞毛鴨血，經濟衰退

Bolton本書真係爆得合時，迫到侵侵真係唔可以放軟手腳
不過如果侵侵真係唔掂，俾Pence上仲好

封左咁耐爆到九彩都係事實， 最直接既數字

前排睇過一篇新聞
好似話共和黨放風想換人選

侵唔好再幻想共匪會買貨啦
假架, 今日話買聽日又拖下先,

Blm之後應該點都揀個有色人種啦

希望佢唔會揀個Stacey Abrams 唔知點解淨係見到佢咁肥已經覺得好唔掂

Btw

姆欽個樣堅似平時睇戲個種幫反派食腦 唔打得個種仆街仔

我之前search 佢八月已經stand with HK 如果係佢做 希望佢會夾實Biden

我幫LZ整理吓
因為侵侵成日輸
所以佢係輸少當贏嘅人
講完我自己都嚇一跳

女婿有猶太人血統 呢啲人做埋曬啲陰濕嘢我都唔會感到意外

佢個look ………… 難為媽媽啦

最大疑犯係詹森條粉皮

尼克遜條撚屌又點計

講得啱，依家行返正路就得，當然大家對拜登都冇咩信心

真係好蠢，居然信支那會守約仲要因為咁放軟香港嗰邊

點解要活摘唔係死左再即刻摘

新鮮

靠人不如靠自己35+，特朗譜商人黎靠唔住

只要2個禮拜就可以搵到適合健康既心臟，你話恐唔恐怖．．．

我記得好似係先開槍打傷到你失去反抗能力， 然後被直送去軍用醫院手術室活摘器官

再先進啲嘅，隨時可以用腦死亡機將你變成植物人， 以備不時之需

其實佢再唔硬就真係會輸選舉..
美國國內得經濟叫做可以比佢打下飛機
國外無一樣拎得出黎 北泡 支那 中東 歐洲關係 全部都
仲有近期 博爾頓本書 都批鳩佢對支那軟 有交易
佢都硬唔起就姐係本書全中 佢真係會輸

想起歷史留名 一定係硬對支那
好似佢偶像 列根咁 撚鳩蘇聯 咁先留到名架
佢依加留碌撚就得
仲未計佢無得做總統一定比人鳩查清算

咩玫瑰園，邊日？

阿侵玩緊華為同中興嘅時候
民主黨果時講咩？
唔好唔記得 佢仲玩過國內銀行

不過嗰陣時真係為咗大豆

之但係民主黨當時反應....

Ivanka都俾支那收買？ 哇屌

Google ”Ivanka China”

袁爸爸有料到

點解中共咁夠膽，終於有答案

屌，美國幾時肯用絕招
凍結所有支那狗財產

你睇吓真田家歷史點寫咪知

佢去國際法庭告中共果單可能唔work

對呢條友 講嘢好撚懷疑
乜撚嘢爸爸 傻仔/五毛先會造神

冇人造神
袁弓夷對未來不嬲都係比較樂觀
但係佢過去Ｄ料好多都可以查證到

同埋提提你
Solomon Yue都有讚過袁弓夷
你可以順便懷疑埋Solomon

Great findings!
CCP is very skillful on all rounded infiltration.
Trump has tough decisions to make...
business/moral/political/economical/family ties.... all in one bowl.

真係痴撚線

唔算係太NICE GE，個陣都係想推中共出國際令佢民主化，主力又放係中東咪無乜理佢囉，點知............................

屋企人絕對有影響力啦，大佬人地唔你香港一家四口全部NO BODY 阿
人地阿叔又睇呢邊生意，乜乜水又睇呢邊生意，個女又點點點，女婿又ABCDE咁多範數

個個都有番咁上下影響力架，特別佢自己本身都係一富二代生意人(定富X代)，由父輩留落黎D關係一定多到仆街

邊個twitte佢有太多

This is a great Poker game!
China did put a big and calculated bet !
It demands a President of very outstanding moral character and political courage to make the right choice!
A big challenge for Trump!

因為美國係民主國家
三權分立

記住共產國家永遠都係戰時狀態
所以打仗係會蝕底

一間跨國公司 vs 黑手黨
開頭黑手黨可以斬到幾個，但係最尾一定係跨國公司壓爆你

比人捉左痛腳就要佢跪就跪, 奶就奶
好似前澳洲總理咁

難怪19才子都話有可能換總統候選人

鬼唔知，但人性係自私，有人為私利出賣香港，同樣可以有人出賣美國，總之賺左錢先！過後支那愈黎愈惡？WFC！已經係十年、廿年後既事！到時已經去見耶穌！
所以真心覺得愈黎愈灰，唔係對獨裁還是民主世界灰心，係對人性冇晒希望，大家都係人類，點解有人可以做到咁獨裁？視人命如無物？又點解咁多人明明早已衣食無憂，仍然要繼續貪婪，不擇手段要得到更多？點解人類唔可以變得善良？
最好聽日大家用核彈互射，同年同月同日死，地球上以後唔好再有人類！

想知個利益有幾大
大到影響美國國策

其實都幾諷刺下

咁講 其實trump既死症係俄
要搞中 一定要俄落水
就好似當年中美建交聯手抗俄
但依家trump俾對家死咬對俄關係
根本好難做

美國亦唔急 就算繼續內部角力
等多10年先郁手 或者10年後俄羅斯肯埋位 都無問題
但香港就無幾多年了

前排trump個外甥女出書唱trump
賤L格到
邊個會估到屋企人爆爆自己私隱

[⇩ 美國形勢大好⇩]

會唔會係咁

呢單係左膠用黎插侵嘅料
次次人地一講hunter biden 佢地就ivanka (完全兩回事)
你仲Great findings

too simple sometimes naive
must be black woman to satisfy leftards & for their votes

小心仆街女

賣衫？

我只係覺得好無聊，起呢啲花名，又唔好笑

好撚灰

比D時間

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

開始大紀元化
講親都係啲獨家內幕傳聞

大陸講野要掉轉諗
點解大陸同黑馬個時咁friend 同侵就反哂面咁
明顯講反話等左膠話侵通中門

美國右翼媒體在2020.7.1開始盛傳
侵後悔跟隨女婿有關監獄改革的主意

Scoop: Trump regrets Kushner advice on prison reform

President Trump has told people in recent days that he regrets following some of son-in-law and senior adviser Jared Kushner's political advice — including supporting criminal justice reform — and will stick closer to his own instincts, three people with direct knowledge of the president's thinking tell Axios.
Behind the scenes: One person who spoke with the president interpreted his thinking this way: "No more of Jared's woke s***." Another said Trump has indicated that following Kushner's advice has harmed him politically.

其實逼到老共一年黎都唔知幾頭痕
將所有貿易逆差扭轉 make America great again
連登仔唔睇下細則淨係一知半解講大豆真係柒

咁國會就係下一個收賣既目標

唉

合理，去Trump twitter comment 到睇，就知美國佬屌ivanka 支那生意就好似連登屌hunter Biden 一樣

Munchin 一直係成個trade deal team入面對支最軟

animatrix

主要係
世界大戰格局未形成

呢刻美國認真投入打9支那實贏到
始終佢有24小時內對地球任何地點打擊既能力
隻X-37B可以搞9敵人衛星
美軍5月又成功實測激光武器
另一邊支那連第一島鏈未過到
根本好撚懸殊

如果要攞盡
可以等支那北斗定位系統配合遠程導彈試驗成功
暗中透過德國法國同中國做軍火生意
比支那搞到靜音核潛艇
等雜種心中團火再燒旺發癲打熱戰
拉埋德法兩國落水
美國名正言順出兵打贏再同對家簽不平等條約
成功再下世紀處於領導地位

佢想等下屆

侵屋企人可幾比人收買？
侵富可敵國
屋企人都唔會係一般咁有錢
如果係無錢 即係佢地關係都唔好得去邊
又點會影響到侵

香港唔等得

如果件事係真Pompeo應該嬲過火屎
最想即刻打熱戰係佢
好早佢已經有關注無利益既新彊
佢先係真正正氣

Pence係因為國家安全利益同支那敵對
傾向同其他國家玩合縱連橫既做法
最好完全唔使課金搞店支那

大家聽下好，唔洗太認真

見到連登風氣轉做反侵 侵有望了

唔係有兩個？例如Harris。

但好似有壓力要搵黑人女人

趙小蘭係運輸部長，內閣成員

班傻仔

明你講咩啦，你意思係McConnell呢排企硬所以唔似趙？Sorry自膠

幾十億咋富可敵國，分分鐘煙仔何呢d都多過佢

唔好被袁爸fake
Trump知道今次搞唔掂支共 連任失敗 隨時命都沒

點會行綏績策略

支那唔係錢就女人/男人
Krushner 叫雞, Ivanka叫鴨, 影相, 制裁就放出來.

其實美軍派架B2去中南海一野轟落去就攪掂，成本最底

大豆廢侵

如果羅斯福唔係早死一定會全力支持蔣介石，之前換走史迪威已經睇得出佢大局觀好過私怨撚杜魯門

我地輸咗啦
各國都知制裁唔到中國
中國過埋呢一關 只會繼續壯大

所以不停接收香港人 俾香港人走
其實西方國家都已經仁至義盡

大部分係偽君子，貪圖小利，私怨行先

其實係光頭仔on9在先

美國人比較想反侵
反侵才是大業

豆袋侵

佢係民主支那派
話佢係白區黨就多左

就連品蔥堆大陸佬都拒絕大一統

民主支那派對香港既殺傷力分分鐘高過共產黨
而家習種做既野雖然好仆街
但其實都一直助長港獨勢力發展
反而堆我係中國人先會將香港拉入大一統支那旋渦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

2019年9月18號新聞

侵制裁芝麻前一定要撤走六萬個在港美國人先
一步一步嚟邊可能咁快出手制裁

支共擁有核武，美國從來無對付擁有核武國家動武嘅經驗。如果互射核彈，無人能負呢個歷史責任。

一個商家佬作為政治素人，居然只係短短幾個月爬上位得快個其他人包括梁天琦幾年既努力？而且居然完全無比支那搞？而且佢宜家先出黎目的係咩？呢d都係我好有懷疑既問題

同意

稍為用下腦都知道，以支那賤畜奴性，支共收皮好可能只係換下一個朝代，換個皇帝話事，香港痴埋去實一齊變failed state。係比支那人（支共or非支共）滲透或者大中華膠廢老先會提出咁on9既野。
1.歸英2.美國託管3.獨立，呢d先係香港正常有腦人會考慮既野

Agger ！pin呢個

呢到既人 睇唔到架

明明trump先係最Tough

已經開始拎香港人既dna返大陸

薄希來文件已經有破壞腦部設備既記錄

你唔鍾意袁弓夷唔緊要，但DLLM唔好講大話屈9人，講大話屈9人，即當5毛賤種處決。
你有無聽過佢嘅YouTube 先? 班農叫佢去新中國聯邦集會示威活動，佢都無走埋去企埋一齊，袁弓夷話佢同郭文貴只係大家都反共，其他立場唔係相同。
佢亦唔係大中華膠，佢無講過話滅共後要痴埋中國，佢主張由香港人投票決定香港未來。可以歸中國，可以獨立，可以畀聯合國管，只要係由香港人決定就可以。

大家唔好再推呢個引戰post 啦吸曬啲反袁撐袁反Trump愛Trump嘅人入黎互罵而唔做正經野諗下點繼續抗爭

流流長歷史裡面有好多野真係第一次就做到出黎
可能係而家和平年代個個都變哂淆底獸
加埋支共摸到你民主制度既弱點黎攻擊

唔通trump女 又有玩將太君

你見到呢期連登對美國近廿年最先嘅反共帶領者左一句大豆侵，右一句投拜登好過就知啲人唔似打手，似真弱智

When will kong pig learn to use their brain instead of their ass?
Never

暗黑兵法呢味野美國都識玩
Wsj 大大隻字串McConnell同佢老婆通共
唔做野咪奶撚硬野

第二季美國TV收視報告
保守，親共和黨，反BLM言論，FOX NEWS收視大升

TRUMP在7.4立國日演說清楚說明，他已回到正路。

Yes

唔明

其實trump 同林鄭一樣，成9日遲到，唔止今次

9up下你都信

淨係13億人市場都可以搞到華爾街 荷里活 矽谷跪哂低啦

袁弓夷吹水啦 邊知咁多嘢

成日精神自瀆

White house has been compromised

不過搞唔到美國軍工業

又咩一人一蚊都賺到你死既廢話
強哥先講完一半人口每月冇2千蚊人仔收入

Harris都好撐我地no worry

d人on99
袁爸爸都講過，大陸根本唔係做生意大家賺錢
佢係想搵你笨

你賺佢一蚊，跟住要嘔返兩蚊

袁弓夷行郭文貴路線
走出黎擺明想呃政治油水
分一杯羹
之前一直唔見佢

閹春又係死，切柒又係死。

韓國電視台直程做埋專題節目，詳細報導支那共匪活摘器官嘅流程 ，更加唔洗講來自世界各地等唔切政府安排嘅患者，都收過嚟支那做手術

Family members or relatives of USA government officials , including the House and Senator have financial ties or investment interests in China.

It is expected that those info. will be used against Trump election and those people will try their best to defend their financial interest by influencing individually or as a goup on Trump's decision. e.g. sanctions on China.

Now it relies on how Trump spin and divert the attention away...

Ivanka即刻同老公離婚

佢地諗：美國wfc
最緊要我荷包